覺唔覺彈結他班友成日都好似以為自己好型咁撚樣

拎住舊木加6條線
就以為自己係才子
笑撚死人咩
我是但拎起牧童笛都屌打班結他友啦
日日係到掃掃掃 嘈撚到仆街
好似覺得自己溝到好多女好CHARM咁
結他撚我見一個屌一個
窮人樂器 拉唔起小提琴班撚屌咪去彈結他囉

淨係聞到好酸 識彈都要比你屌

好想睇樓主表演吹牧童笛

靠EDG先出線 收皮啦

覺

利申:玩開三角鐵

拎個沙槌都屌打班結他仔

窮人樂器

喺街彈空氣結他同埋打空氣鼓先係最型棍

聽講吹口琴叻會奶到出水

我係一舊木加7條線
即係點

連登真係厭世毒撚集中地，乜柒都酸，乜柒都屌

結他真係窮人樂器黎架 樓豬買到ps4未

換唔換到部ps3

我是但係街市買條菜 鐘意標價一億都得啦
有冇人買先得

Private stock黎架傻仔

哇好樣衰

結他 = 樂器界公廁
利申 沙鎚演奏級

買完真係變窮人

無錯

樓豬答我先啦

關你撚事咩

sorry lor!

拎膠呢

樓主拉乜撚野小提琴丫，識玩梗係玩竪琴啦

明知樓主假膠都陪佢癲，大家真喺好有心

認同 拎住舊木以爲自己巧威威
笑能4

小提琴都係木

仲要有舊電芯
又冇tone control 同d emg有咩分別

一個pickup貴過你個電話啦屌

樓主淨係見過啲幾百，千幾$結他

口
窮人樂器加一 夠買架車唔夠買飛機 sorry

lm

識finger-style,彈得勁咪型，成首歌得幾個on9 chord掃，仲要chok佢個撚屌樣，以為自己好撚勁，個d真係影衰晒結他。唔應該針對樂器，結他比你個感覺差，因為班仆街mk個個爭撚住扮勁。

利申：中學有好多撚樣學幾個月結他之後上台獻醜

死窮撚

死窮撚 十分一部都換唔到啦

玩得勁先表演得？
又唔係咩專業比賽

勁=表演 唔勁=獻醜

成班係到玩窮人樂器
彈唔起管風琴班撚屌咪去玩窮人樂器囉

唔洗勁 但至少基本功ok
撳得實個chord 岩拍子呢啲啦

小弟個古典結他放左成十年冇彈過喇